琴晚可以定性為港版8964未？

我覺得絕對可以

可以有燭光集會了

811就係港版64，一定要令國際社會制裁香港政府

811港殤日

絕對可以

香港811已發生64式屠殺市民事件

一定要令國際社會制裁香港政府

19811

制裁制裁制裁港共政府